#
 
ตาย
ขนาด
ฝ่าย
อาวุธ
นิวเคลียร์
ใช้
มัน
floppy
 
disk
 
Pentagon
 
#
รู้
หน่วยงาน
ฝ่าย
อาวุธ
นิวเคลียร์
กำลัง
เข้าใจผิด
ตัวเอง
พิพิธภัณฑ์
คอมพิวเตอร์
หรือเปล่า
รายงาน
หน่วยงาน
รัฐ
ฝ่าย
ดังกล่าว
ใช้
งาน
คอมพิวเตอร์
รุ่น
เก่า
แถม
ใช้
แผ่น
ควบคุม
สั่ง
ระบบ
อาวุธ
นิวเคลียร์
ขณะนี้
หน่วยงาน
ดูแล
ควบคุม
ทำงาน
ระบบ
ป้องกัน
ภัย
ขีปนาวุธ
ข้าม
ทวีป
เครื่องบิน
ทิ้ง
ระเบิดนิวเคลียร์
อากาศยาน
จู่โจม
ทั้งหมด
ทำงาน
บน
คอมพิวเตอร์
ยุค
แผ่น
รายงาน
ดังกล่าว
จัดทำ
หน่วยงาน
ทำ
หน้าที่
ตรวจสอบ
ประเมิน
ทำ
สืบสวน
สอบสวน
เรื่องราว
คำ
รัฐสภา
กลาง
สหรัฐอเมริกา
รายงาน
แสดง
กังวล
เรื่อง
ค่าใช้จ่าย
ใช้
ดูแลรักษา
อุปกรณ์
เก่า
ตก
ยุค
คอมพิวเตอร์
ระบุ
แต่ละ
ปี
รัฐบาล
สหรัฐอเมริกา
ใช้
เงิน
บำรุงรักษา
สินทรัพย์
อุปกรณ์
ตก
ยุค
เงิน
สูง
พันล้าน
ดอลลาร์
ขณะที่
เงิน
ลงทุน
เปลี่ยน
ใช้
งาน
อุปกรณ์
รุ่น
ใหม่
เทคโนโลยี
ทันสมัย
ใช้
เพียงแค่
ค่าบำรุงรักษา
ของเก่า
เท่านั้น
โฆษก
บอก
สาเหตุ
ยังคง
ใช้
งาน
อุปกรณ์
อายุ
ผู้อ่าน
ข่าว
คน
ไว้
ดังนี้
ระบบ
ยังคง
ใช้
งาน
เอา
สั้น
นะ
มัน
ยังคง
ใช้
งาน
ทว่า
โฆษก
ยืนยัน
ละเลย
เรื่อง
ปัญหา
ตก
ยุค
ตก
รุ่น
อุปกรณ์
เรื่อง
กำลังจะ
ยกเลิก
ใช้
งาน
ปี
แผนงาน
ปรับปรุง
ระบบ
ระบบ
คำสั่ง
นิวเคลียร์
ระบบ
ควบคุม
สื่อสาร
ของ
หน่วยงาน
เกี่ยวข้อง
ทั้งหมด
กำลัง
ดำเนินการ
ที่มา
floppy
 
disk
 
IBM
 
Series
1
 
floppy
 
disk
 
GAO
 
Government
 
Accountability
 
Office
 
floppy
 
disk
 
Pentagon
 
GAO
 
Pentagon
 
Pentagon
 
floppy
 
disk
 
BBC
 

